[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1421)

.

掛sir

SLOW 外掛

慢

slow

Slow

好慢 外掛仔

大邱1:2

fast

德島 橫賓
松鼠

大波日

用了6秒

天鵝德島求求你快入波

首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

天鵝 德島

1800日職 全部西波

半2全8叫爆區

做咩用細字

訓超點睇?

9得唔得

天鵝 德島
兩隊都入一球

大邱fake

天鵝 德島 叫爆

今日五點大家贏到笑？

松鼠 入佢呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

日乙黎

6點全細

天鵝 德島 攻極都唔入

德島入先

松鼠入波未

屌真係fake

支持 贏到即切j 扔落廁沖走佢

準備2:0

球探Fake你姐，365都冇郁過

大分反cup有冇同路

屌你老味 賭親亞洲波買大開細買細開大

5點全大 6點全細

松鼠唔入比人入

三神廢到

屌，唔撚刷角

又要搶
又要慢

天鵝 差D 加油快D入佢

山神刷角但冇波
三神冇角又冇波

手機都冇電 仲未入

和7x1 gel

5.5

松鼠入波未!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

批准

又要屌波了
山神

松鼠開到大，我表演心口碎大石

松鼠

6點全大 7點全細

留名先

天鵝 德島 快佢波

松鼠開到大，你表現走數

邊個先係騎豬王？

山神

松鼠大 一世球迷

雷

天鵝 德島 快入波

松鼠3c完場得嘛？

松屎入波未

gun

松鼠開到大 我都開個大

大分三神1射?

雷狗 多w

波呀三神！234！234！234！

又妹到完場

諾高平3.5B?

咁耐都未有入波 屌

天鵝 德島 入到波 我以後唔打j

天鵝 德島入波一世球迷

天鵝 德島 入波PLEASE

山形山神

支持

松鼠NG

刷角

g chi

刷角未

支持 係咁差D

角球繼續刷刷刷

入左手?

燈水紀錄

即叫即刷

2000 手足有咩心水

松鼠比波
唔想又斷尾關

德島

松鼠3c
6.5s迫害中

天鵝屌極都唔入

半2全9 叫爆區

濟州入未

AIK派錢波

6點場全細迫害

入左
不過我入親都對家入
諗住幫下大波手

好感動呀

松鼠快入啦

30分鐘奇蹟5角

天鵝 德島 快入

後悔冇串多d5點場

山神入未

韓假大波得未 fake左野

濟州
橫濱
山刑

同路 冰

唔入比人入啦

唔好迫害7.5s啦

妓女快D比人入LA 唔係點做雞呀

三神大波玩撚完

松鼠大波穩撚到

今晚要買ON9平

松鼠快入

6.5s就痴線

松鼠2.5大針了

啲反手真係 cls 笑撚死

5點就全大 6點就全細 易到....

大分三神 第二球

角球7.5B加油

一齊頂住先

松鼠cahsed

山神入一球啦

cashed d咩？

刷角啦

三神響起反cup的訊號

想死

4角
又要屌先刷

7.5S

天鵝 德島 快入LA 求求你

串5關 唔撚係淨係斷千葉上盤咁開心呀
買金仔果陣就唔撚郁 買對家就起勢咁反杯
屌佢地老母

4c

屌你冰C啊!

松鼠 GAME OVER
松鼠唔同你攻
三神又搶唔贏

全部開大就好了
首爾
浦制
大邱
山神
松鼠
德島

1.5/2入球細好似可以練心

天鵝 德島
兩隊都入一球
求下你地入一粒

8.5s力頂

德島呢對垃圾都有人買

屌 我買左

仆街山形門前連射都入唔到

隊

2.23 無入球 想補飛仲嚟得切

刷角吧松鼠

刷角河

下場先

Aik-1好吸引

6.5s心臟頂唔順了

小注先

松鼠針

456佢啦松鼠

天鵝爭你咋

一齊打返支強心針

今晚 我同民賤聯一齊支持法國！

好, 努力頂實

三神 ng

謝了 坤弟

大9 松鼠射失12 碼？

松鼠山神快撚d 同我入

頂住d角

松鼠 天鵝 動物齊心入返粒

德島贏我一個星期唔打丁

天鵝 德島 快入LA

濟洲入波未呀屌你

日假 兩場勁多c 兩場3/4c 馬會精選

25分鐘奇蹟4連角

松屎

千葉呢D閪波幾時解散

我信山神有至少贏一粒

有三場日乙未開波?

係更衣室訓著左？

5角

係咪可以買定定形氺？

入小小三神番cup先 垃圾日假咩都會發生

7.5細練心ing

角球都有假

6.5s

櫪木1:0

係

山神隊垃圾 咁樣點爭榜首

大分三神第二球

話口未完輸粒.............

松鼠整多粒啦

屌你山神cup佢啦

松鼠開到2.5大我直播表演食松鼠屎

天鵝 75 1:0
松鼠 78 2:0

三神先岩*

妓女個龍做咩咁都救到嫁 阻撚著灑

ＡＩＫ２。５小

松鼠！！！

松鼠每邊比2角

天鵝德島

屌得岩呀山神比人入左都係垃圾

俊呢排有冇贏

松鼠比多粒

松鼠比多粒啦

松鼠大波針

垃圾山神

兩隊都入多兩球！！！

天鵝 德島入一粒一世fans

松鼠呀

德島天鵝入波未？

仆街歷木有冇咁勁

追大波大角

20分鐘奇蹟4角

有無巴打買咗5.5s

6點全針 有無人買8點上盤？定買大波盤

妓女個龍今日上灑身

不了

德島同樣快樂未

狗會有開過咩

松鼠 幾分鐘

韓狗果邊係咪踢緊架

7.5s練心

70

Molamola

狗會精選

屌 山神

松鼠完啦

秒goal定律 松鼠

7.5s繼續練心ing

波波波波波
爭你咋松鼠三神
我要食松鼠屎呀

仆街天鵝

松鼠ng得番1.8

屌

8點左膠好吸引

屌你 天鵝 輸埋

6.5S

全撚部斷一關

食屎松鼠德島三神

禁屌全埸 對面一下中龍就豬 天鵝 德島 快入

天鵝可唔可以好似金仔咁

追和ok?

左膠吸引到

ho ball

松鼠應該又想90分鐘2:0

入未

松鼠求你比多粒

天鵝走盤啦屌

持續練心

德島入未呀 差你呀

現代嗰場整多粒OK？

8點有無心水

比多兩粒ok？

天鵝追和唔食鵝

濟洲fake goal完入得未 假希望呀

兩粒是夢嗎?

6.5s same here

5

德島肯入未

松鼠 一係你比人入啦

角球都fake2次
天滅角大

今天有。

22分鐘奇蹟4角

山神快撚手cup啦
屌你老母

妓女個龍食左禁藥？

松鼠入波未???????????????????????

松鼠大波已死

妓女個龍救埋單刀 屌

Gchi

松鼠比人入算啦
守守守

7.5b放棄

仆街 援交龍門神救

松鼠細球cashed

7.5s不間斷練心ing

未完場都唔會放棄

冇得睇智巴心口碎大石

波呀屌你個松鼠閪

松鼠幾多分鐘？

大宮出晒名最後15分鐘爆角

濟州 山形入佢老母

妓女個龍搞事 咩波都救撚灑

諾高平？

74

天鵝我屌你個閪

6.5s 狂打強心針中

5.5出現了

對家

8.5,9.5s輕鬆

就暈低

真5角

5c

屌 濟洲炸完開唔到大

天鵝有冇機會追和？

天鵝 德島 贏到我吞曬所有巴打啲精

松鼠NG OK

天餓 我吊你老母

屌 頂住啊

天鵝
大分
德島 屌你

垃圾天鵝

大分5c大宮0c

跟

一出5.5就5角

天鵝禁屌全埸 對面係咁浪射 估唔到第一腳中龍就入

大宮松鼠開到大我自宮

屌 用塊面救 咁搏為乜

Lm

我都跟

7.5s持續心外壓中

借啲意吞精

唔好再刷C啦屌你

Nba啦

6.5S就黎訓低

6.5s頂實呀

山形山神山神山形

松鼠開大波我代吞

松鼠 求你

快入

天鵝可以學金仔反cup

6.5b
7.5s
8.5s
9.5s

天鵝 德島 快入 求求你

已經訓左係度禁平安鐘

松鼠大波針
又斷尾關

8.5s練心

放棄啦1800全細

6.5s $200 @2.2

天鵝德島入到今個星期唔打丁

補返高水7.5b 囉

屌你泡菜仔入波啦

比你見識下。松鼠最強刷角之術

廢鐵想點

6.5s

好熱血

橫濱頂住
三神ng

頂住7.5s

8.5s 頂實

4分中入完竟然頂到依家

巴打 你個心頂唔頂得住

差3c

天鵝急係咁FOUL 橫橫仔係咁扮死 仆街

松屎入多粒呀

最後10MIN NBA NBA

要唔要強心針

松鼠唔入想我死

比多兩c

松鼠nba未

不要比C了

日乙韓職六點全細

最後15分鐘
開始刷角

6.5項住

天鵝德島贏波抽三個含

屌 現代入佢老母啦

天鵝你班仆街吊打全場比人射中一球就入
我屌！！！！！！

-10min 2.5b針

松鼠唔入我真係死嫁喇，今晚無錢食飯

頂撚死你!!!!!!!!!!!!!

睇黎瑞超3場閪波都無人買

NBA 時間
天鵝松屎

德島入一球trytry

6.5s

頂住！

天鵝 德島 快入
天鵝 德島 快入
天鵝 德島 快入

山形山神山形山神山形山神

屌埋呢到啲波先買

強強不如改做閃字強提下自己要加閃字

7.5s人工呼吸中

全大

試下客二先

妓女扮死

松鼠大波呢

有即場唔買啦
另外2場全大

老鼠第二球。

山神Cup到一球迷世

開場大波啦

德島 暫時打多個 快入

死硬

松鼠停角ng

全部2.5b ok?

斷尾關 屌你老母
快撚啲入兩球

SEOUL入未

ok quick

今朝銀河咁撚樣都贏波
我信松鼠你都得架
比個大波黎

卡馬定左膠好

5點全正氣
6點全閪波

連續幾日斷尾關 屌你老母

睇黎要留言了
我一留言2分鐘內松鼠狗要開大

松鼠 no goal cashed

濟洲大波已死 屌你老母fake左球

10分鐘奇蹟3角

德島咁都唔入玩撚完

呢兩隊垃圾下下飛機?
9射2中,9射1中

永遠全大

快完場 就黎瀨屎

3分鍾冰封到完場

松鼠入波以後買你

出現了

7.5S力求

Ok 跟女人巴

依度淨係會買大波

all in了?

松鼠入波我比松鼠屌

天鵝 個垃圾黑鬼推波落底線

千葉gel!

唔好咁啦好嗎 女人巴

天鵝 德島 快入 天鵝 德島 快入 天鵝 德島 快入 天鵝 德島 快入

松鼠入多粒啦屌你老母

有人陪葬

信心不大

天鵝走盤pls

垃圾無角又無波'
不如唔好踢

角5.5B練心

有冇奇蹟全大

6.5s 同松鼠69

德島入波未呀

山神快啦

一齊頂住

對左

天鵝E10MIN連波都控唔到

準備

松鼠正西波

松鼠德島入波啦

Nba呢

濟洲食屎啦 炸完no goal
屌你5點大到仆街 6點一場大都冇

6.5s 頂撚住

lm了

屌你松鼠

山神反杯上呀 咁樣就開埋大喇

德島條撚樣 射又西 俾又西

松鼠求入多一球

6.5S 頂撚死你

IFC

係咁炒

松鼠垃圾嚟

輸了

山神奇蹟大波ok?

屌 首爾肯入未

5連C都仲得

6.5S力求

頂撚到上喉嚨

天鵝反CUP
德島WIN
派頭十, 一個 200

人地輸3:1 都反CUP3:4
松屎你地呢?.下季降班啦

6.5,7.5,8.5,9.5s嘅兄弟一齊頂住

我

求頂住no goAl

人地小注你就以為大轟

5連C 我食返自己D屎

唉屌

LM

德島 松鼠入波

我要食松鼠屎呀

天鵝松鼠入波

好

8c完 ok? 8.5s 7.5b

feel到個心臟好強壯

5分鐘一次過爆晒

陣係6.5 照頂

齊頂實

CUP 佢LA 屌你老母

角細手足好熱血

唔撚睇了 ALL IN法國

唔信

兄弟!

一次過爆撚哂

濟州咁垃圾

三神 似1:0完

入波啦屌你個閪

me

德島絕殺 一世球迷

大分 松屎是揀撚但一隊入啦

lm

兄弟信念丫

松鼠可唔可以奇蹟大波呀

天鵝我立即屌你老母啊

角球雨

德島真係辣殺黎

天鵝 德島 兩隊都係咁浪費灑D必入機會 E+仆街LA

兄弟們我6.5s頂住

松鼠黎多2個C

信念

櫪木大波

奇 蹟 大 波 ！

帶你500

今日好天呀 冇雨落

第3次fake角

星期日 82
諾高平(主) 對 赫根(客)
讓球
主[0/-0.5]@1.94

松鼠仲有一粒

抵撚死濟州

角細手足

好熱血

幫手頂緊啦 就黎要call白車

大邱2:1

原來韓假仲踢緊

仲有我

就黎訓低啦手足我

6.5s頂實

算啦 放棄

松鼠幾多

不信

++

8.5s

客連入兩球 抽10個巴打含

濟洲1-2 奇蹟大波

一齊

一齊頂死了

比支強心針你

松鼠求你

細波

首爾
浦制
大邱 ✅
山神
松鼠
德島
得一場大波

德島入波呀

松屎入多粒呀 仆街

松鼠6.5b

睇黎玩撚完 天鵝 德島 最尾反而波都控唔到

角大手足一齊嗌

鋼一樣嘅心

角細

我扶你去後面先

松鼠入多2粒啦

德島輸埋

頂實！！

笑撚左

天鵝絕殺ok?

俾人絕殺 on9

角細嘅巴打信念

玩完了 垃圾德島

援交妹goal

冇呀 冇呀

首爾絕殺OK？

輸埋
德島你同我去含撚啦

首爾

直屌左膠W

頂撚住呀 屌你老母臭閪

仲有1滴血幫你頂一頂

向世界呼叫7.5S S S

Polo哥 輸錢區

大家頂實呀！

血肉長城

求首爾廢鐵絕殺

我竟然會買德島呢隊辣殺

妓女入撚左牙!!!!!!!!!!

松鼠狗仲有幾多分鐘

半2全5
兩隊西波

得喇贏喇

6c

妓女主勝4點幾倍

真6角
+9分鐘

首爾殺撚左未

上呀 連c

角細手足都有個鋼咁硬嘅心

松鼠屌你老母

就黎升天

韓狗咪半2全2咁閪啦

買了瑞超三半大

9分鐘？

呀！！！！

補9分鐘 ?

連c雅

屌你老母 5點冇買就全開3.5大
買6點就全開一球

6.5S,7.5S,8.5S頂住啊

認真?

換人幫手頂

垃圾山神入佢啦

下

+3min

首爾肯入未啊

9分鐘?

奇蹟大波！！！

on撚9

屌 松鼠2:0 可以嗎

其實德島全埸禁屌 天鵝同德島都一撚樣 機會比灑佢 佢都入唔到 單刀空灑咩都齊 佢都唔入真係抵撚死

天鵝 德島你班垃圾

人講又信 自己唔識睇咩 弱智

再買德島呢隊辣殺斷jj

6C完場

角細兄弟頂實呀

訓低了

7c

連刷多兩角

派我了

松鼠絕殺OK?

7

7c cashed

搞掂 女人巴確係世界既真理

女人巴 勁到

7C

cls

2分鐘角細嘅兄弟大家一齊頂硬上

頂實！！！！！！

差1角

球證都買左6.5S

松鼠又真係幾勁 四分鐘一粒 到而家都無入過？

我屌你

頂唔住了...

女人巴 一生支持你

2000 瑞超買乜？

跟女人巴真係搵唔少

笑死

-1c

6.5s頂唔順了7.5s兄弟頂住呀

卡爾馬on9平w串aik細

屌佢老母 爆鳩我半和

7c啦傻仔

8.5s頂

7c goal

半2全2 細波又贏

6.5b終於上岸了

今晚法國對克羅地亞有無心水

屌真係7c

7C完啦

One more ok?

頂咁耐得個吉了

No boss

瑞超全大波了

差多角

同我頂實！！！！！

又斷尾關

驚到打唔到字

完未?

頂實

做咩補咁耐架！！完啦

松鼠6C B cash

受傷就完場啦屌你老母

快刷

補上補。補多5分鐘

吹雞完場啦

完啦 屌你老母 架仔

一球完場 我屌你老母臭閪

完啦屌你老母

松鼠完場未

屌你松屎95都黎仲唔吹

女人巴又中了

屌扮晒野受傷

6點西波全細

3場10

松鼠場波4分鐘1-0
93分鐘都係1-0
好撚癲

無撚買無入球 屌

瀨晒屎

Aik win
69平
左膠

瑞超入球大點睇

松屎10完

鳩買
AIK大波 卡爾馬大波

刀仔 個7.5b

完！ 1-0 7C FT

收硬錢

四分鐘係罰球黎 同佢閪唔閪波無關係

各位我6.5s頂到犧牲了...

係咪7c完

屌佢老母臭系 差一球 買撚左2000蚊 2:0 @10

7.5s

有冇巴打7.5s

5點全大波

6點全細波

應該有唔少人中伏

7.5S頂住了
為各6.5S巴打致敬

比松鼠斷尾關

笑死 劇本全1:0

On9

手足 我地個6.5S

咩罰球，12碼嚟，即係話本來場係0-0

7c完左
7.5s既手兄安全了
我有點受傷 先休息下

致敬

全大完 之後全1粒

幫我立個碑

天鵝 德島兩隊垃圾

on9平等即場先買

搞燃掂7.5S 食碗麵

diu... 臨尾先爆6.5 $

陣間個場又半大全大？

卡爾馬10幾場主場不敗 仲有平手高水買😨

壯烈犧牲

左膠贏硬

我allin左8.5s
不過都幫6.5,7.5嘅兄弟叫嫁啦，不過頂唔到

頂到好頭痛
法克應該買唔到喇

松鼠呢場嚇到屎都瀨

左膠平手盤

8點有冇水

有冇ON9平既手足 長追ON9平

買左卡爾馬2.5B

買晒5點 好彩無買6點

on9平即場等高水入角細先

女人巴呢幾場紅到
一出手即刻爆角

ON 9平了

有人買8點場即場嘛？

仆街球證松鼠咁撚狗都唔吹12M

2.58 x1.82

要跟了

平 x 卡

連續幾日買大波3x1 淨係斷尾關 輸撚到懷疑人生

同路

屌，同我一樣

仆街狗會aik唔開盤仲唔係驚輸

諾高平!

點解我唔信女人巴

單頭啦

女人巴勁到

唔敢買過關了
成日都咁樣斷

女人巴下埸

買唔切8點

真

$8000 7.5s!!!

赫根加油！

心急想快d贏

屌屌屌屌屌
揼到冇啦我粒春

狗會今日開即場嘅都全細

小注赫根no goal

尾盤好高水

一樣 跟手單頭就會買中斷左個關

瑞超主客客穿
世盃決賽前最後一擊

克勤第一隊入球。

女人巴有咩心水?想跟

開波4分鐘就爆我
嬲嬲地就買曬冇入球

重注全細

唔好搞克勤啦

大波針

準備戒賭

1562....

派？

我直頭miss咗，橙

派?

我了

Me

係咪派姐 咁中意貼事後飛

15621879

仆街，瑞超好似想3場細波

要戒賭？

半0全12叫爆區

上面花式戒賭

Rip

克羅有冷顆

威啦 嬲嬲地

咁型仲以為要派 點知係戒賭
想戒幾多日？

唔派貼事後

Goal

左膠10

左膠

鎖左 快到

0-1佐

唔派唔洗賭都得了

望唔透大細波 主盤客盤客勝算 希望贏

想問下戒賭熱線幾號

左膠 keep住

2.5 B

ON9平!ON9平!ON9平!

依個盤路真係100%

贏左錢 嬲嬲地戒埋賭

屌 掛著屌德島買唔設左膠

油唔哂咁柒

Cut張圖都懶

貼事後好撚威

屌又秒goal

事後狗

抵撚死唔派又要貼事後

世界盃決賽唔洗賭

上左$150和波

又唔洗咁快gel定既

輸撚到仆街

克羅

做乜貼我張飛

唔好gel左膠

Alk
卡馬爾
On9平

唔使旨意玩到世界盃啦

金仔救返我條過關

輸撚到我仆街

極限屌角。
半0全12叫爆區

左膠咁快入

半1全12叫爆區

大家無咩事 就update 下個戒賭熱線

AIK客-1 有冇同路

仆街松鼠斷鳩我大波

巴打咁睇唔開三場半大

佐9gel了 點會輸

比天鵝隊垃圾斷左

落馬會改戶口啦柒頭

1c

有 仲要串埋 ON9平

有信心咩都會發生

佐加頓斯 嬴硬

玩唔到係好事

嬲嬲地 入下個戒賭熱線號碼先

諾高平12m

唔敢買-1

呢隊波幾閪下

Chi

對了 串左 克勤

又gel

世界盃輸到仆街

盤我有啲弱，遲啲四大聯賽開返先

2.5大

仲有巨根 3X1

Missed

大波日大波到最尾okay?

櫪木FC

走地買大角？

權限已鎖

gel 死去第二度ok

克勤fg

罰球嚟唔係12M

想問下鎖一次幾耐

15July18
FC歧阜 盤 ✅
櫪木SC 盤 ✅
大宮松鼠 3.5s ✅

星期日 82 諾高平 (主) 對 赫根 (客)
主 [-1] @ 3.70 $140

AIK 客W

離禁區線都幾碼 可以話12m

卡爾馬 -2
AIK -3

幫佢戒賭啦，最憎事後

0:0 11倍

又斷關
早知分開買啦
唔信自己

極限屌角
半1全12叫爆區

又要懶型貼事後飛
又唔cut圖

瑞超冇人玩

赫根中柱

半大全大jump

鎖左了

心急人上上上 15621879

啱啱買左諾鳩平fg

留力玩世假
依家贏完 踢完世假都收唔到錢

克勤首球？

有無人買赫根 角細

是了。

赫根 下盤

今晚 世假
克仔盤
1:2波膽

俊仔今日煞科點

其實點睇 佢都黑左

煞我科了。

想嬴大錢請即打
15621879

放大都睇到啦

唔係全黑
開電話睇 睇得到

卡爾馬空龍唔入屌你老母

搵我?

屌，係wo

左膠唔輸得架

有排嬲了

瑞典超係咪唔刷角架
場場都細

琴晚咪11角完場囉

山形山神100%

-6

應該話馬會開親都鐘意偏向細

紫蛇唔等走地

你好

克勤首球

諾高平2/2.5s
赫根fg
希望幫到大家

都叫你唔好用水彩架啦

好撚清楚

卡耳馬追和反cup

GO平 1:0

手機CUT圖咁方便都懶

bomb

ON9平GOALLLLLLLL

幫唔到 講完秒對面入

針 好彩小注

On9平1:0！

thanks 俊仔

露撚哂底啦

跟左b gor 搞掂左

ON9平！

想要on9平3.5S

諾高平

再追3/3.5s
Ng唔買住

入波 即場買咩好

入3.5s@1.58補飛啦
反正都要練心

主NG

幫到大家戒賭

100%？

克勤拿拿聲開個大
唔好搞咁多野

戇鳩平
左膠
aik

1001

On9平ng?

客追

好想買角細 但好驚一陣又要頂

同松鼠一樣

985

整多粒

避左

20:00 20 諾高平 1-0 赫根
刷刷乃

嬲嬲地先

買撚佐

補$2000冇入球先

買唔切左膠

大波

繼續上 全力上

又要頂了

ME

1:1

Aik 半細gel

GO平1:1